東張西望係咪唔想做？大灣區呃人都敢報？

睇黎做唔長

想洗底
一吹雞就做野啦

我地偉大既大灣區邊會呃人架

想同你講：
買樓花預左係咁架啦，想安樂既都係乖乖幫襯返香港地產商。

成班on9
錢咁易賺無窮人啦

抵撚死啦

條女正撚到

大灣區機遇

成班貪心撚

大陸都好信

講啲咩都唔會睇架啦
等執

大6大把呢D喇

以為係香港講句警察打人會有人理

又咩深入肛門 試探肛門 直入肛門

睇到好開心

我都覺得好怪
東張西望成日都串9 d 大陸人

阿Joan對黑絲呢？

就係你班仆街信大陸賣港
柒左就話香港好
收皮啦抵撚你死

TVB唔想撈？

良心電視 兩邊飯都識食

啲苦主個個都有口音，大家明啦

最好笑係上年差唔時間先不斷吹奏
而家咁樣報道 以為自己無份咩 cctvb咪又係幫凶

又話大灣區機遇處處

@kfc

係囉明明都係幫兇
做乜九成日踩同胞
有無tbb同事解釋下
睇到精神分裂

博收視姐
有花生食 恥笑下班友夠啦

岩岩又串中國人係澳洲玩8爪魚

有低炒架 比多張黎

仲笑9人拖喼行星光大道

人之將死 其言也善

叫人小心d喼

無計
連TVB高層都比人呃

今集好誠實喎

拿,香港有前英國法律管治,又有外國認証,可以去外國移民
個個大陸人都想落黎香港做跳板,14億人都想買香港樓
政府又唔管大陸人買樓,所以D樓先咁貴

大陸就唔同啦,地大人多
官大商惡,誰大誰惡誰正確
D文件一句話唔中意就可以廢除晒
你睇google,apple,微軟都唔想同佢玩就知咩事
所以d樓唔值錢
証書學歷又唔值錢
唯獨外國貨值錢,因為中國人基因就係祟外
外國証書外國橙外國人好吃香

遲d 播足7 日

賊咪機遇處處

商機處處(for官商賊)

今晚開始電視長開tvb

成日都支爆 爆未

淨睇東張得啦

內陸爆左,500幾萬人停工
今日先話派副外長去外國講和
連日本ANN電視台都有播